孤僻扮外向

好辛苦
剩係想自己一個

可以

一諗起呢幾日放假都要同唔同人social就好大壓力

冇人逼你

真
好攰 好辛苦 又要扮開心

I know that feel

social辛苦但自己又會覺得孤單

見人地好似呼吸咁輕鬆social
自己就搞盡腦汁都唔知講乜好

講完大家冇反應就好想死
心諗自己又做多左

唯有盡量逼自己講多d練習多d
不過當然唔係煩膠講on9野
多左同人交流既機會自然慢慢捉到個節奏
同冇咁介意果一兩次dead air

好希望有日扮扮吓可以變真外向

唔一定要逼自己喎
好多時傾計都要睇節奏

利申 愈來愈毒撚 唔想面對人晒時間 講就ok 做就。。

做咁多年人都未學識
次次都好想早走返屋企

同你一樣，不過自從份工開始上軌道就無乜點再扮lu

其實佢地都睇得出你扮 所以係咪可以唔洗扮 做自己做自己

唔洗扮因為最後會得番自己一個

我都係為左份工先咁
希望有一日都可以同你一樣

想講野果時先講，唔洗勉強搵野講